\section{Variables}
\label{sec:variables}

Aquí se describe el significado que poseen las variables utilizadas en el
modelo. Esta descripción es textual y se compone de la siguiente manera

\begin{tcolorbox}
\small{
  \it
  \begin{enumerate}
  \item {\bf Variable en cuestión} en este primer nivel de la enumeración se describe
  el significado que tenga la variable en cuestión.
    \begin{itemize}
      \item {\bf Variable influenciada} en este segundo nivel se listarán las
      variables que se vean influenciadas por la variable en cuestión, y de dará
      una breve descripción de que significa esta influencia causada.
    \end{itemize}
  \end{enumerate}
}
\end{tcolorbox}


\begin{enumerate}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_plazo_restante.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_cantidad_prorrogas_disponibles.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_prorroga_normal.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_porcentaje_aceptable_avance.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_prorroga.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_presion_fecha_entrega.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_porcentaje_avance.tex}
    % \input{cuerpo/modelo/variables/aux_cantidad_tareas_iniciales.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_acceso_material_ayuda.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_carga_horaria_dedicacion_proy.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_tiene_familia.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_trabaja.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_carga_horaria_dedicada_a_la_facu.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_carga_horaria_consulta.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_cantidad_materias_cursando}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_experiencia.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_bases_de_datos.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_analisis_sistemas.tex}
    \input{cuerpo/modelo/variables/aux_stack.tex}
\end{enumerate}
